無雨的11月

2019年11月全月總雨量少於一毫米! 好乾燥!